一句講曬, 新年違泊抄唔抄

好多人(多數都係d 藍絲, 老坑, 大陸閪)都話咩新年唔應該抄

大家點睇

梗係抄啦屌
新年不嬲唔比抄牌

唔抄
利申：冇車

抄同唔抄都講個原因黎聽下

唔抄你係人情，抄你係道理，比人抄左就唔好出黎嘈

過年一向唔抄
咁都要討論？

親眼見著年三十夜差佬抄左架bmw

已秒 真係冇乜討論空間

唔抄，直接call拖車

咁如果抄就要抄埋小販
公平d好

早兩日週街都係車
不過算啦新年唔好搞咁多野

落元朗一轉 你會得到答案

完

好多人覺得新年抄牌= 賤, 仆街 狗

一抄你係咪新年都係狗架啦

點解一向唔抄 = 以後新年都唔可以抄?

無錢泊車咪撚開車啦屌
一到新年勁撚多隱世P牌仔,........

抄！

同你開年

我想聽多D "唔抄係道理" 既意見
因為好多人都覺得唔應該舉報, 唔應該抄

邊個比錢

舉報洗唔洗留底等差佬?

好多窮撚又要開車出去威, 但泊車錢都唔想比

咩叫新年唔好搞咁多野
點解違泊得, 打劫放火唔得?

聽聞今年全港九新界都狂抄, 無乜幾個地方走得甩

睇情況
泊到阻晒街拖走你都仲得啦

其實無D咩道理唔道理, 睇下你同埋其他市民點樣睇新年呢個節日

屌你政府成日滿口依法辦事

抄啦

點睇d 藍絲老閪成日話佔中犯法
但又話新春唔撚會違泊